麻煩香港嘅男仔又好女仔又好幫吓手做一件事

唔該真係唔好食回頭草，唔好念舊情

人一過十八歲就已經係大人，基本做每一件事都要負返個責任，面對返個後果

當日你另一半夠狠放得低你時，你就知道當刻大家已經係各走各路
佢走得順嘅，佢好彩

之但係如果佢走得唔順嘅，返轉頭
麻煩你做少少嘢，say no

因為你一來咁樣係貶低緊自己
二來你係助長緊佢，令佢覺得對另一半做任何決定唔洗成本

當為唔好比人二次傷害，又或者令佢知珍惜身邊人

出錯台
尤佢沈

對唔住囉

on9

Yes我認